點解車仔同皇馬會平賣洛賓?

到而家33歲都勁成咁,佢係最當打個陣都賣走都有,有洛賓仲洗要巴利?

太獨

當年太易傷，拜仁班醫生醫番好

巴利仲易傷

在球隊洛賓常常痛駡一些年輕球員……

有頭髮

唔傳波俾朗朗

髮線上升

因為往死裡打

屌

又黎

太樣衰

亨特拉爾: 給我打，把他往死裡打!

2012年果排荷蘭歐國盃出局佢係俾人屌獨食屌到飛起 加埋之前歐聯決賽射失12碼 係對多仔果場救全家之後先洗底

已經好想笑

再早d世界盃決賽炒單刀都比人屌啦

威極咪又係拜超
有乜水平可言

對曼聯果球世界波射死雲達沙

等睇成班拜狗咬你

史尼達差d就真係贏晒

笑左出聲

皇馬我知

因為佢冇頭髮同唔靚仔
顧及品牌形象所以賣

比比係特別例子

太玻璃